平時有槍擊案, 槍權撚會話係因為槍管太嚴

槍權撚會話係發生意外嘅州槍管太嚴, 搞到good guy with a gun無力救人

今次Nevada係美國槍權名列前茅州份, 點解good guy with a gun無出到來?

打定先:
五毛blah blah blah blah blah blah
左膠blah blah blah blah blah blah
港燦blah blah blah blah blah blah